Чтобы запустить приложение  в консоле необходимо:
1. Перейти в папку, где находится файл ConsoleApp.java и выполнить следующую команду - "javac ConsoleApp.java".
2. Перейти в корень проекта, где находиться файл users.txt и выполнить команду - "java -classpath .\src\main\java ConsoleApp".